前線冇統一動作 好難知係咪卧底

卧底可以係便衣 黑社會 演員
講緊唔係幾個 係幾十個或者成百個
拉人會連佢地都拉埋 但唔會告佢地
咁同佢地一齊被拉又冇名單既人就告硬
班卧底 掟石 放火燒野 呢d肯定係佢地先做得出黎
純一動作可以係咩
唔掟石 唔玩火 只防不攻

希望前線統一動作 只防不攻 你鍾意可以留到最後都得

你可能已經被大量狗跟蹤